煮飯整醒左成house人

香港屋企無煙霧警報器 跟住今日早起 諗住整啲煙肉食下 唔知點解好大煙 觸發左個警報器 跟住成間屋係度 fire fire 啲人醒曬 落曬黎睇我整散啲煙

至少你有廉恥
回憶來既

唉 好尷尬 啱啱搬入黎無耐 啲鬼仔應該笑緊我

咁應該要點做 熄左先？

搵aluminum foil笠住佢
但係最好唔好畀人周到
唔係你會好大鑊

好高

等一陣無煙會自己熄 如果唔係再等多陣會call消防

會心諗邊條某李 但講真轉頭唔記得